譚善言做老婆每日點過？

圖/樓主老母做老婆

個樣真係幾特別

我意思係靚嗰種

竟然有人識佢
做Y2K果陣都已經幾留意佢
但唔知做咩要剪走個陰搞到成個弱智咁

BTW係叫談善言至岩

人哋姓談
不嬲都好鍾意佢 又靚又唔港女

好型壞壞女